其實根本就唔洗理係咪會有人扮示威者

好簡單我話鳩知你打警察又好乜都好
總知真既示威者緊記兩大原則
1.唔搞醫護
2.唔搞記者

老老實實支那人就算點扮都好都係有陣蝗味
外型呀衣著呀眼神果d
呢樣大家都心照
所以要識穿班支那人我相信唔難
加上佢地話有咩手帶
咁就仲易認

另外我睇番疑似黑衫黑警既片我留意到佢地好多時都係特別火起刻意好激動咁
唔太似一般自已人
識別佢地應該唔洗教啦
唯一問題係大家要有共識當有黑警扮示威者打示威者應該點做姐

3. 唔打自己友

呢個基鳩本
問題係黑衫搞黑衫可以係黑警打自己友
亦係可以自己友打支那黑衫
問題係咁短時間你決定點做

警察係唔會夠膽主動郁手 最多都係會煽動同認人
見到鳩嗌又唔郁手 真係唔需要理

至於捉到大陸人 佢哋咁鐘意扣帽子 就被平反64啦

捉到大陸人 幫佢 被判上「煽動國家政權罪」
唔洗救 大家識

817塞爆紅土
818塞爆維園

好多人話818有鬼，點算？